# Ian Y. Choi <ianyrchoi@gmail.com>, 2017. #zanata
# Sungjin Kang <gang.sungjin@gmail.com>, 2017. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: openstack-user-survey\n"
"POT-Creation-Date: 2017-04-18 18:38-0300\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"PO-Revision-Date: 2017-06-21 03:25+0000\n"
"Last-Translator: Ian Y. Choi <ianyrchoi@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean (South Korea)\n"
"Language: ko-KR\n"
"X-Generator: Zanata 3.9.6\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/EntitySurvey_TeamModal.ss:6
msgid "Add team member to this deployment"
msgstr "팀 구성원을 해당 배포에 추가합니다"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/EntitySurvey_TeamModal.ss:9
msgid "Search by name"
msgstr "이름으로 찾기"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/EntitySurvey_TeamModal.ss:11
msgid "Find your team member on our database"
msgstr "팀 구성원을 데이터베이스에서 검색합니다"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/EntitySurvey_TeamModal.ss:13
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/EntitySurvey_TeamModal.ss:24
#:  survey_builder/templates/EntitySurveyEditorTeamField.ss:20
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/EntitySurvey_TeamModal.ss:34
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/EntityRegularStepForm.ss:5
msgid "Your Deployments"
msgstr "당신의 배포"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/EntityRegularStepForm.ss:5
#, php-format
msgid "Part %1$s of %2$s"
msgstr "%2$s 중 %1$s 부분"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/EntityRegularStepForm.ss:10
msgid "Created by"
msgstr "생성자:"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/EntityRegularStepForm.ss:11
msgid "Edited by"
msgstr "편집자:"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/EntityRegularStepForm.ss:12
msgid "Add another team member"
msgstr "다른 구성원을 추가합니다"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/Surveys_SaveLaterModal.ss:7
msgid "Save & Come Back Later"
msgstr "저장 & 나중에 돌아오기"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/Surveys_SaveLaterModal.ss:10
msgid ""
"Your progress has been saved! Come back by going to the url below. "
"<strong>See you soon!</strong>"
msgstr "진행 사항을 저장하였습니다! 아래 url로 다시 돌아와 계속 해 주세요. <strong>다시 뵙겠습니다!</strong>"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/Surveys_SaveLaterModal.ss:15
msgid "COPY URL"
msgstr "COPY URL"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/ThankYouStepForm.ss:6
msgid "Create A Password For Return Visits"
msgstr "재 방문에 대한 비밀번호 생성"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/ThankYouStepForm.ss:7
msgid ""
"If you'd like to be able to return and update this information in the "
"future, you may choose a password below."
msgstr "앞으로 이 정보를 제공하고 업데이트하려면 아래에서 비밀번호를 입력하세요."

#: survey_builder/templates/EntitySurveyEditorTeamField.ss:5
msgid "Find your team member in our database"
msgstr "데이터베이스에서 팀원 찾기"

#: survey_builder/templates/EntitySurveyEditorTeamField.ss:9
msgid "+ Add Team Member"
msgstr "+ 팀원 추가"

#: survey_builder/templates/EntitySurveyEditorTeamField.ss:19
#:  survey_builder/code/ui/frontend/forms/SurveyRegistrationForm.php:30
msgid "First Name"
msgstr "이름 (名)"

#: survey_builder/code/ui/frontend/forms/SurveyRegistrationForm.php:32
msgid "Email"
msgstr "이메일"

#: survey_builder/code/ui/frontend/forms/SurveyRegistrationForm.php:34
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: survey_builder/templates/EntitySurveyEditorTeamField.ss:20
#:  survey_builder/code/ui/frontend/forms/SurveyRegistrationForm.php:31
msgid "Last Name"
msgstr "이름 (姓)"

#: survey_builder/js/SurveyRegistrationForm.js:53
msgid "First Name is required."
msgstr "이름 (名)은 필수 항목입니다."

#: survey_builder/js/SurveyRegistrationForm.js:54
msgid "First Name is not valid."
msgstr "올바른 이름 (名)이 아닙니다."

#: survey_builder/js/SurveyRegistrationForm.js:57
msgid "Last Name is required."
msgstr "이름 (姓)은 필수 항목입니다."

#: survey_builder/js/SurveyRegistrationForm.js:58
msgid "Last Name is not valid."
msgstr "올바른 이름 (姓)이 아닙니다."

#: survey_builder/js/SurveyRegistrationForm.js:61
msgid "Primary Email Address is required."
msgstr "주(主) 이메일 주소는 필수 항목입니다."

#: survey_builder/js/SurveyRegistrationForm.js:62
msgid "Primary Email Address is not valid."
msgstr "올바른 주(主) 이메일 주소가 아닙니다."

#: survey_builder/js/SurveyRegistrationForm.js:63
msgid "That address is already in use by another user."
msgstr "해당 주소는 이미 다른 사용자가 사용 중입니다."

#: survey_builder/js/SurveyRegistrationForm.js:65
msgid "Please confirm that you are not a robot."
msgstr "로봇이 아닌지를 확인해 주십시오."

#: survey_builder/templates/SurveyCheckboxSetField.ss:14
#:  survey_builder/templates/SurveyRankingField.ss:16
msgid "No options available"
msgstr "사용 가능한 옵션이 없습니다"

#: survey_builder/templates/SurveyRankingField.ss:2
#, php-format
msgid "Please rank up to %s"
msgstr "최대 %s 까지 순위를 매겨주세요."

#: survey_builder/templates/SurveyRankingField.ss:4
msgid "Click your options to rank them. Select at least one."
msgstr "옵션을 클릭하여 등급을 지정하십시오. 하나 이상 선택하십시오."

#: survey_builder/templates/SurveyRankingField.ss:4
msgid "clear all"
msgstr "초기화"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:26
#:  survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:59
msgid "See the results from the latest User Survey"
msgstr "지난 사용자 설문에서 결과 살펴보기"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:39
msgid ""
"OpenStack users share their opinions and deployment choices to inform the "
"roadmap"
msgstr "OpenStack 사용자는 로드맵을 알리기 위해 의견 및 선택한 배포 사항을 공유합니다"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:45
msgid ""
"Read more from the sixth survey of OpenStack users since April 2013, with a "
"goal of better understanding attitudes, organizational profiles, use cases, "
"and technology choices across the community’s various deployment stages and "
"sizes."
msgstr ""
"2013년 4월 이후 OpenStack 사용자에 대한 여섯 번째 설문 조사에서 커뮤니티의 다양한 배포 단계와 규모에 대한 태도, 조직 "
"프로필, 사용 사례, 기술 선택에 대한 이해를 높이는 목표를 자세히 읽었습니다."

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:50
msgid "Download the report"
msgstr "보고서 다운로드"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:56
#:  survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:98
msgid "See prior surveys"
msgstr "이전 설문 보기"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:62
#:  survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:100
msgid ""
"Learn more about past User Survey data to see how OpenStack is growing and "
"maturing."
msgstr "과거 사용자 설문 조사 데이터에 대해 자세히 알아보고 어떻게 OpenStack이 성장 및 성숙하였는지를 확인하십시오."

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:67
#:  survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:107
msgid "May 2015 Demographics"
msgstr "2015년 5월 데모그래픽"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:70
#:  survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:110
msgid "May 2015 Business drivers"
msgstr "2015년 5월 비즈니스 추진 요인"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:73
#:  survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:114
msgid "May 2015 Deployments"
msgstr "2015년 5월 배포"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:75
#:  survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:115
msgid "November 2014 Full report"
msgstr "2014년 11월 전체 보고서"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:104
msgid "Get Started"
msgstr "시작하기"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:107
#:  survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:26
msgid "Already have an OpenStack Foundation login?"
msgstr "이미 OpenStack Foundation 로그인 계정이 있습니까?"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:115
#:  survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:30
msgid "Log In"
msgstr "로그인"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:115
#:  survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:33
msgid "I've lost my password"
msgstr "암호를 잊어버렸습니다"

#: survey_builder/templates/Layout/Surveys_LandingPage.ss:121
#:  survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:39
msgid "Don't have a login? Start here."
msgstr "로그인이 없습니까? 여기서 시작합니다."

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:48
#:  survey_builder/code/ui/frontend/forms/SurveyRegistrationForm.php:37
msgid "Start Survey!"
msgstr "설문을 시작합니다!"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:72
msgid ""
"See the OpenStack community’s opinions, adoption and technology choices"
msgstr "OpenStack 커뮤니티 의견, 채택, 기술 선택 보기"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:74
msgid ""
"Read more from the eighth survey of OpenStack users since April 2013, with a "
"goal of better understanding attitudes, organizational profiles, use cases, "
"and technology choices across the community’s various deployment stages and "
"sizes. This round of the survey offers highlights only, including a "
"selection of charts most widely used by the community, and focuses only on "
"deployments."
msgstr ""
"2013년 4월 이후 OpenStack 사용자에 대한 8번째 조사에서 지역 커뮤니티의 다양한 배포 단계와 규모에 대한 견해, 조직 "
"프로필, 사용 사례, 기술 선택에 대한 이해도를 높히는 것을 목표로 합니다. 이번 설문 조사에서는 커뮤니티에서 가장 널리 사용되는 차트를 "
"포함하여 하이라이트만 제공하며 배포에만 중점을 둡니다."

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:77
msgid "Download the October 2016 highlights report"
msgstr "2016년 10월 핵심 보고서 다운로드"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:78
msgid "Download the full April 2016 Report"
msgstr "2016년 4월 전체 보고서 다운로드"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:80
msgid "Be your own data scientist"
msgstr "데이터 과학자라면,"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:82
#, php-format
msgid ""
"Uncover your own findings by digging into the User Survey data from the past "
"year with a <a href=\"%s\">new analysis tool</a> available to the OpenStack "
"community. Apply multiple filters to virtually every quantitative question "
"from the user survey."
msgstr ""
"지난해 사용자 설문 조사 데이터를 OpenStack 커뮤니티에서 사용할 수 있는 <a href=\"%s\">새로운 분석 도구</a>를 "
"이용하여 원하는 조사 결과서를 만드십시오. 사용자 설문 조사의 모든 정량적 질문에 필터를 적용할 수 있습니다."

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:88
msgid "Survey Assets"
msgstr "설문 조사 자산"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:91
msgid "See a video overview of the October 2016 report"
msgstr "2016년 10월 보고서에 대한 비디오 개요 보기"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:92
msgid "Slide deck of the October 2016 highlights report"
msgstr "2016년 10월 핵심 보고서에 대한 슬라이드"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:93
msgid "Order a print copy of the April 2016 full report"
msgstr "2016년 4월 전체 보고서에 대한 출력본 주문"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:94
msgid "Video overview of the April 2016 full report"
msgstr "2016년 4월 전체 보고서에 대한 개요 (비디오)"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:95
msgid "Slide deck of the April 2016 full report"
msgstr "2016년 4월 전체 보고서에 대한 슬라이드"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:104
msgid "October 2015 Full report"
msgstr "2015년 10월 전체 보고서"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:126
msgid ""
"This is the <strong>OpenStack User Survey</strong> for OpenStack cloud users "
"and operators."
msgstr "OpenStack 클라우드 사용자 및 운영자를 위한 <strong>OpenStack 사용자 설문</strong> 입니다."

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:132
msgid "It should only take <strong>10 minutes</strong> to complete."
msgstr "(설문을) 완료하는데에는 <strong>10분</strong> 정도만 소요될 것입니다."

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:138
msgid ""
"All of the information you provide is <strong>confidential</strong> to the "
"Foundation (unless you specify otherwise)."
msgstr "귀하기 제공하는 모든 정보는 귀하기 달리 지정하지 않는한 재단에서는 <strong>기밀 사항</strong>으로 보호됩니다."

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:153
msgid ""
"This survey provides users an opportunity to influence the community and "
"software direction. By sharing information about your configuration and "
"requirements, the OpenStack Foundation User Committee will be able to "
"advocate on your behalf."
msgstr ""
"이 설문 조사는 사용자에게 커뮤니티와 소프트웨어 방향에 영향을 줄 수 있는 기회를 제공합니다. 귀하의 구성과 요구 사항에 대한 정보를 "
"공유함으로써 OpenStack Foundation User Committee가 귀하를 대신하여 발언할 수 있습니다."

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:156
msgid "More Information About The Survey"
msgstr "설문 조사에대한 추가 정보"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/DynamicEntityStepForm.ss:16
#, php-format
msgid ""
"If you do not wish to answer these questions, you may <a href=\"%s\">skip to "
"the next section.</a>"
msgstr "이 질문에 답현하지 않으려면 <a href=\"%s\">다음 섹션으로 건너 뜁니다</a>."

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/DynamicEntityStepForm.ss:18
#, php-format
msgid "Your deployments (%s)"
msgstr "귀하의 배포 (%s)"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/DynamicEntityStepForm.ss:21
#, php-format
msgid ""
"You do not have any OpenStack deployment yet. <a href=\"%s\">Want to add "
"one?</a>"
msgstr "아직 OpenStack 배포가 없습니다. <a href=\"%s\">추가하시겠습니까?</a>"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/ReviewStepForm.ss:10
msgid ""
"Review your completed sections and Submit Your Survey when ready. Thank you "
"for helping create a better OpenStack!"
msgstr ""
"완성된 섹션을 검토하고 준비가되면 설문 조사를 제출 하십시오. 더 나은 OpenStack을 만드는데 도움을 주셔서 감사합니다."

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/ReviewStepForm.ss:22
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/ReviewStepForm.ss:24
msgid "Start"
msgstr "시작하기"

#: survey_builder/code/ui/frontend/forms/SurveyRegistrationForm.php:88
msgid "There was an error with your request, please contact your admin."
msgstr "요청에 오류가 있습니다, 관리자에게 문의하십시오."

#: survey_builder/code/ui/frontend/forms/fields/SurveyOrganizationField.php:55
msgid "-- New One --"
msgstr "-- 새로운 항목 --"

#: survey_builder/code/ui/frontend/forms/fields/SurveyOrganizationField.php:57
msgid "-- Select Your Organization --"
msgstr "-- 회사 (조직)을 선택합니다 --"

#: survey_builder/code/ui/frontend/builders/SurveyRegularStepTemplateUIBuilder.php:57
#, php-format
msgid ""
"<p><strong>If you do not wish to answer these questions, you may <a href="
"\"%s\">skip to the next section</a>.</strong></p>"
msgstr ""
"<p><strong>해당 질문에 답변을 하고 싶지 않은 경우에는, <a href=\"%s\">다음 섹션으로 넘어가기</a> 를 할 수 "
"있습니다.</strong></p>"

#: survey_builder/code/ui/frontend/builders/SurveyReviewStepTemplateUIBuilder.php:23
msgid "Submit Your Survey"
msgstr "설문 제출하기"

#: survey_builder/code/ui/frontend/builders/SurveyAbstractStepTemplateUIBuilder.php:24
msgid "Save &amp; Continue"
msgstr "저장 &amp; 계속 진행"

#: survey_builder/code/ui/frontend/builders/SurveyAbstractStepTemplateUIBuilder.php:57
msgid "Save &amp; Come Back Later"
msgstr "저장 &amp; 나중에 다시 돌아오기"

#: survey_builder/code/ui/frontend/builders/SurveyAbstractStepTemplateUIBuilder.php:65
#:  survey_builder/code/ui/frontend/builders/SurveyAbstractStepTemplateUIBuilder.php:66
msgid "Go Back"
msgstr "이전으로 복귀"

#: survey_builder/code/ui/frontend/builders/EntitySurveyRegularStepTemplateUIBuilder.php:27
#, php-format
msgid "STEP %s"
msgstr "단계 %s"

#: survey_builder/code/ui/frontend/builders/fields/SurveyRadioButtonMatrixTemplateQuestionUIBuilder.php:34
#:  survey_builder/code/ui/frontend/builders/fields/SurveyRankingQuestionTemplateUIBuilder.php:37
#, php-format
msgid "you must select at least one item (%s)"
msgstr "적어도 하나의 항목 (%s) 을 선택해야 합니다"

#: survey_builder/code/ui/frontend/SurveyPage.php:411
msgid "Thank you for your submission !!!"
msgstr "제출해 주셔서 감사합니다 !!!"

#: survey_builder/templates/Layout/Includes/Surveys_Header.ss:3
msgid "Step <strong>%1$s of %2$s</strong> for <strong>%3$s</strong>"
msgstr "단계 <strong>%1$s (%2$s 중)</strong> 주제: <strong>%3$s</strong>"

#: survey_builder/js/survey.controller.js:55
msgid "This field is required."
msgstr "해당 항목은 필수입니다."

#: survey_builder/js/survey.controller.js:56
msgid "Please fix this field."
msgstr "해당 항목을 수정해 주세요."

#: survey_builder/js/survey.controller.js:57
msgid "Please enter a valid email address."
msgstr "유효한 이메일 주소를 입력합니다."

#: survey_builder/js/survey.controller.js:58
msgid "Please enter a valid URL."
msgstr "유효한 URL을 입력합니다."

#: survey_builder/js/survey.controller.js:59
msgid "Please enter a valid date."
msgstr "유효한 일자를 입력합니다."

#: survey_builder/js/survey.controller.js:61
msgid "Please enter a valid number."
msgstr "유효한 숫자를 입력합니다."

#: survey_builder/js/survey.controller.js:62
msgid "Please enter only digits."
msgstr "숫자만을 입력합니다."

#: survey_builder/js/survey.controller.js:63
msgid "Please enter the same value again."
msgstr "동일한 값을 다시 입력해 주세요."

#: survey_builder/js/survey.controller.js:64
msgid "Please enter no more than {0} characters."
msgstr "{0} 글자 이하로 입력해 주세요."

#: survey_builder/js/survey.controller.js:65
msgid "Please enter at least {0} characters."
msgstr "최소 {0} 글자로 입력해 주세요."

#: survey_builder/js/survey.controller.js:66
msgid "Please enter a value between {0} and {1} characters long."
msgstr "{0} 에서 {1} 문자 길이로 값을 입력합니다."

#: survey_builder/js/survey.controller.js:67
msgid "Please enter a value between {0} and {1}."
msgstr "{0} 에서 {1} 사이 값을 입력합니다."

#: survey_builder/js/survey.controller.js:68
msgid "Please enter a value less than or equal to {0}."
msgstr "{0} 이하 값을 입력합니다."

#: survey_builder/js/survey.controller.js:69
msgid "Please enter a value greater than or equal to {0}."
msgstr "{0} 이상 값을 입력합니다."

#: survey_builder/js/survey.controller.js:100
msgid "Are you sure?"
msgstr "정말로 진행하시겠습니까?"

#: survey_builder/js/survey.organization.field.js:31
msgid "You Must Specify a New Organization Name!."
msgstr "새로운 회사 이름을 지정해야 합니다!."

#: survey_builder/js/entity.survey.editor.team.field.js:100
msgid "You must select a valid member!"
msgstr "유효한 숫자를 선택해 주세요!"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:43
msgid ""
"Read more from the ninth survey of OpenStack users since April 2013, with a "
"goal of better understanding user perspectives, organizational profiles, use "
"cases, and technology choices across the community’s deployments. This "
"survey offers insights from more than 1,300 users, representing 44% more "
"deployments and 22% more organizations than ever before."
msgstr ""
"2013년 4월 이후, OpenStack 사용자에 대한 9번째 설문조사에서 커뮤니티 배포 전반에 걸친 사용자 관점, 조직 프로필, 사용 "
"사례와 기술 선택을 보다 잘 이해하는 것을 목표로 합니다. 이 설문 조사는 1300명이 넘는 사용자의 통찰력을 제공하여 전보다 44% 더 "
"많은 배포사항과 22% 더 많은 조직의 내용을 담고 있습니다."

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:46
msgid "Read the April 2017 report"
msgstr "2017년 4월 보고서 읽기"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:56
msgid "Watch a quick video overview"
msgstr "빠른 비디오 개요 보기"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:58
msgid "April 2017 full report"
msgstr "2017년 4월 전체 보고서"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:59
msgid "October 2016 highlights report"
msgstr "2016년 10월 핵심 보고서"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:61
msgid "April 2016 full report"
msgstr "2016년 4월 전체 보고서"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:84
msgid "Order the User Survey as a printed book"
msgstr "사용자 설문지를 인쇄본으로 주문"

#: survey_builder/templates/Layout/UserSurveyPage_LandingPage.ss:86
msgid "April 2017 full report (coming soon)"
msgstr "2017년 4월 전체 보고서 (작성중)"

